CC toy 新興經濟指數Donki Index 已經上架

DON DON DONKI ~
只要Donki多人 GDP就會升 樓價唔會跌
其他淡友都係Fake news

仲有售樓處人數
目測身邊人失業率
統稱三大經濟指標